大家會去邊到買ironman

想買隻送女友

你問我我問邊個

ironman咩野先

基佬

其實figma又好shf又好
邊到買好？

冇要求或者筆直唔多就去玩具反斗城，太源街或者福榮街d玩具店求其買

買開shf 多數係信和 孤_ 或者精 _買

Fb